全世界有邊個股市戇鳩過香港？

美國跌，香港跌
中國跌，香港又跌
屌你老母

美帝同大陸閪都係度陀衰家!!

香港獨立

咁買熊咪發過豬頭...?

有沒手足系三萬三附近入左熊

你落場試下

yes

今朝一升800 點, 真係底褲都濕濕地

朝早斬完牛等你班熊軍大意下午就掂掂熊個打把位 等你血本無歸

林鄭仲話：香港市場穩健
跟跌唔跟升都叫穩健

被大陸股市累撚死
要過兩關先識升
要美股升加a股升先識升

不嬲都係咁，我揸美股十二月先入貨咁跌法都仲有賺

爺閪正臭閪

老尾跌就一齊跌

老尾升返就跟爺閪再跌